# Conceptos

_A falta de un mejor nombre, este repositorio se llama así_

## library.sh

Este script instala la librería [Box2D-for-Processing](https://github.com/shiffman/Box2D-for-Processing), porque el instalador de librerías de Processing está roto :balloon:
